firstrade 證券借出收益計劃

各位用firstrade 既有冇用緊呢個證券借出收益計劃? 係咪你註冊果陣自動幫你加入呢個計劃?